俾舒華咁樣望住真係乜都漏哂出來。。。

新年流流 病毒想帶你回家
在那武漢酒家 哪管它有無野味
請你食隻蝙蝠 中咗冠狀病毒
你喺隔籬病房 你知道嗎

ho qq ho清純fu…

估唔到舒舒鍾意呢隻size‧‧‧